絲打們可以比啲意見我嗎?

近排，兩次約兩個女仔，最終都Fail左
第一個，上網識o既，傾左計兩個星期左右，交換左Whatsapp之後，約左出來食晏(因為佢話夜晚要同屋企人食飯)，成個過程有傾有講幾開心o既。但我夜晚再message佢既時候，已經被兩個灰剔。

第二個，公司同事，佢平時做嘢都好忙既，識左大概半年左右啦，近排交換左電話熟左，咪約左佢出來食晚飯。但食飯過程中，已經感覺怪怪的(但地點同餐廳佢事前都知)。雖然全程都有傾有講，大家仲一齊行去買甜品食。但之後再搵佢個時，變左已讀不回。

利申︰個樣唔算毒，180高，有自己物業，打扮牛工

可能真係唔夾，唔關外表事

係咪佢地唔知你有物業咋

你性格吸引唔到佢地掛，佢地知唔知你有物業？

係咪做左d怪野/太over

初步推斷 比較似係呢個原因

係咪你自己覺得個過程開心炸？

可能係

唔知

個同事係個啲毒+宅
唔多出街嘅
但有共同話題

咁so far有講有笑都算唔錯啊

你自己覺得開心同真係開心兩回事嚟喎

Your face your fate or 你以為自己好撚好笑好識搞氣氛，但對方覺得勁無聊，好勉強咁笑

你pm張相黎我睇下係咪你個樣出事

會唔會過程中講錯野

閒話家常嘅嘢，無乜特別

話題悶得滯？

唔知仲好 試到邊啲係真心

對唔住呀 唔知你有物業 我以後會秒回架啦

其實第一次約會應該講啲咩？

應該唔算，第一個女仔性格比較開朗，大家講下細個讀書啲嘢，都會有講有笑

第二個就主要大家分享+呻下公司啲辛苦嘢，同平時啲興趣咁

早知不應試愛

幾多歲

34/5，對像都係20中